[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (509)

Post?

三賤

Cd rom會開?

搭完唔開想點

唔好半和呀

搶

壯妹ho ball。。。

西鑽三賤想典

西鑽入啦

紅鑽點贏到2球

紅鑽 nxt goal

閪鑽高

豬死了下盤gel

2:1鑽之友

2點

水手
696

要求9527買埋全細gel

一買完出水 就入左

掛網

下盤仍然gel!!

上半補幾多

三賤半個鐘冇起過腳

大胃請加我

9527在嗎

一買完收錢

紅鑽2.5大 搞掂 水戶頂埋2.5細

半主有望

三賤我屌你地老婆

甲府半場0c

8.5 9.5 10.5s
小注no goal

上盤好危

大胃加我入谷

Bee 三賤

閪波箭屌你

紅鑽好撚癲唔係講笑， 半場七腳中龍

Beeee

入得兩球

鯨魚又表演反cup

放多最後一次
tg bighamsik
係咁
屌波先

水戶頂埋2.5細 2串1呀

9527 有事搵你 見字上水

西鑽盤
鯨魚大奶奶

你話派佢就即刻會上水

紅鑽D一腳彈幾靚

衰魚來既 成日都要讓人2球

買左半大想派佢😆

大胃

三箭水手

三賤閪鑽bee入波呀

三賤踢緊乜鳩

錢都唔要 ？

紅鑽3:1

呢張幾淫

要4-1

？？？

水戶撐埋佢 2.5細呀

西鑽能該 2 :1 3:1完
上盤祝手足好運

Bee咁都唔cup 又獎門人

欣b早晨

ft 會cup

豬半唔開針

26814257

早

做咩咁惡

Sure

鑽4：1go

幾時食譚

識背....

支持

波膽買左幾錢

Bee絕殺

一齊去接正花

Bee入呀

696 強陣？

盤黎
4：1全格姐

2.5細頂住了

輕鬆喇 正花比期我

松本山雅

即場有無水

三賤又唔識入波

西鑽生性d 入多兩粒呀

半大全大已死 ，好彩冇錢買

三箭 西鑽8.5b

三賤做乜鳩

西鑽NG

松本

696

同路

隨時對家追佢先肯入

三賤 696入波未

佳芯:我要入gp

我都想

三賤 韓仔第幾台 訓左身

7

櫻花同三箭入波啦

一齊叫到佢入

即場
8.5 9.5 10.5s
小注no goal

三箭呢隊野真係追唔過
一係贏一粒 一係輸一粒 長追細就岩嫁啦

另外4.5s 平注

跟實了喬蛇

見到6.5 7.5有兩水 就補翻小小b
我估8 9c完場

閪鑽 6角 3賤 gogogo

6角 明明得5角

買不到了 依家9.5不買了

紅鑽繼續比角 刷呀刷呀 連c雅

咁都有得笑

點睇鯨魚成日打假波

比多4c

櫻花入多粒

三箭急起直追

西鑽可唔可以認真少少

三賤1-0

1-0 箭

三賤10

三箭

箭 1-0

3賤 高

櫻花同三箭一齊入多粒

三箭繼續入 696快入

3箭入多幾粒
西鑽8.5b

屌， 垃圾三箭贏乜柒

比馬個場 2.5細 有無同路?

鯨八

三箭casheddddddd

鯨八cup可以嗎

三賤
西鯨

西鯨cup
紅鑽刷角 入波

696 強陣

點解仲有人買西鯨

0:1

屌你老母咩垃圾696

三箭
雷法山口 鯨魚入多粒大

西鑽入多2球啦 你老母

黑多3隻角

屌你6角

垃圾到

西花0C?

慶祝紅鑽升上榜首

d奶西到

2 0

三箭
西鑽比多兩角

正氣賤

西鑽7c
8.5b

屌你三箭， 買你對家先黎反底

三賤太神拉

買對家就連半格都無 on99

696差你咋 反cap啊

西鑽 贏波
三箭真係反底
鯨魚

正氣箭
西鑽俾多兩粒黎喇

舊城下盤cashed!!!

閪鑽你贏得一粒不如唔好贏啦仆街

西鯨反杯好嗎

三賤西鯨比多粒

三箭 水手

頂實 同 入多粒呀

紅鑽全格

馬神有料

比馬買唔買好

一點哥4場入多粒

西花

696只輸上盤，識玩

西鑽8.5 10.5b

細波頂撚實

696屌你老母

閪鑽鹿閪

696 02

櫻花同濟州聯一齊入

八鯨 雷口 入多粒

典解雲達不來梅個勢咁勁都場場都受讓

西鑽可以奇蹟俾多兩粒？

三箭 柏雷 漩渦

買親696都輸

其實ali有冇着三點式比基尼嘅相，好似未見過

剩間西京買得過？

日本波好難捉摸

紅鑽咪咁賤唔攻啦

696反cup派300

我

三賤開到3.5派20

面交？

Lm

上面有

八鯨入一粒 雷口入一粒 差一粒開大呀

696 4:2好無

入咩波呀維他奶

有無人知水手依家幾角

Sor 原來上個post

西鑽咁都唔入

西鑽入未

水手

西鑽8c 比多4c

8c
8.5b

比多2c

西鑽8C頂到完場

三箭入多粒全格
鯨魚入多粒開大

西鯨求你比多粒我

刷角

696西完未

以後唔撚買角細

水手追和再叫

696 輸兩粒都唔刷c, 抵輸

696又話主場 和到真馬
實力去左邊？

西鑽冰封8c完

西鑽入波比多4角

696淨係踢第80-90分鐘嫁咋

696你仆街死啦

西花角細就快gel 到個頭變鑽石了

賤 鑽 入呀

睇中無買 慘過仆街
正花心中的詩句

巨魚反cup 派300

Ok

刷角啦696聃你老母

有撚

比多c

三賤屌

三箭好波

LM

紅鑽快入啦，無時間啦

鯨魚入一粒算啦， 買左大波主win

賤你冇野呀

西鑽比多3c 入波

西鑽12m

水手點撚樣輸架果兩球

屌你老母三箭

三箭全格變輸盤

三賤我屌你老母呀

西鑽入呀
刷角呀

三賤同櫻花唔係頂唔到呀

屌你老母 三箭

比多角呀

西鑽終於入

西鑽3-1

三箭696....

水手反cup派2個100屌水手老母者有份

隔離有大蛇要左半主 應該下半cup

西鑽比多3c

屌你老母輸撚埋

紅鑽已死

三箭屌你老母

三賤2-3

食屎啦三箭 次次都係咁

屌水手老母

三賤做乜撚野

三箭比人cup

畜牲696半場1c

客隊勝幾多倍

假波味濃

屌你老母三賤降班啦

我個三箭全格最後變左打假波

豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油

三箭咩事

笑4
癲到

696上啊

三賤夠膽完場4:3

報警 三箭

三箭
幾時降班？

5-3

今季三箭做咩 上季記得好正氣

好撚假全部唔打龍

紅鑽7-0
鹿島4-1
東京6-0
三賤

三賤又出黎害人啦

西鑽比c

三賤去翻日乙做班霸 日職唔識合你

山雅入波啦屌

打靶三箭，個全格我開心咗一陣就輸哂

鯨魚 仆街死喇

三賤做乜咁快比人cup

同西魚ONE DOG FACE

8分鐘俾人數3粒

假到嘔

紅鑽比c

紅鑽一角

唉 696 輸波冇角， jump 撚得

好癲

又斷撚左場三賤

一點日乙俾多粒啦

日本波我真係屌你老母啊

紅鑽ccccc呀

西鑽角細又輸5k 三賤696兩隊落地獄啦

西鑽開埋10.5c比我得唔得

鯨魚半2 全2 屌你老母， 我個大波

三賤 2-0 變3-2 維他奶好波

同求 刷呀

松本山雅 入波呀

豉油巴同炒飯巴請查收
數已找 羊多d

same

屌你老母紅鑽贏波唔比角 屌

一點日乙俾多粒

三箭世界級

紅鑽比角

鯨魚射16腳 0:2
全隊不育睇獸醫

紅鑽食屎啦屌

精彩

Love u😘😘😘😘

劇本

三賤落地獄死曬去啦

咁樣cup法

磐田火力不足葬身鹿島

三箭全隊老婆俾狗屌

紅鑽真係賤種 係咁猜

9.5b

紅鑽比角呀

角呢

三箭降班啦屌你

西鑽

今日咁難賭

zip左粒先入

開個罰球洗唔洗10分鐘？
90分鐘開9個完啦on99

鑽3-2

入波唔刷角

西鑽3-2

馬會真係好撚燈

4.5s

紅鑽係時候刷角入波啦

西鑽我屌你老母呀

日職如此多fun

角呀唔係波呀屌你

日假係咪入先死先

日職兩注輸哂 多撚謝

馬會好撚勁

角呀青

永久唔再買日職

又要贏唔到波 又要爆我4.5s

買600倍舊城反杯

下盤日

西鑽比佢啦

屌你綠草呢場先黎料

1比紅鑽入就食屎 3-3啦

西魚唔入俾人入啦屌

西鑽吊你輸埋佢啦

西鑽正仆街黎

屌你 紅鑽

咪就係

全下盤
抵

抵輸

全下盤屌佢

比番粒黎呀紅鑽

696 角球都冇， 腰斬啦仆街

紅鑽19射入得3球 人地6射2球 真廢物

山雅比人按屌
仆街

YES

紅鑽主勝 好過買盤 收少少息

西鑽比多兩角都唔得

三箭 多謝你

西鑽正一西隊黎

曾志偉劇本

真係比小喬蛇估到8/9c完 雖然爆左8.5+4.5s
都贏返小小

Ching sick ball

假波日

維他奶角大again

比馬盤

三箭有咩資格拎呢一分

咁樣9c 完 有冇咁撚黑

食撚屎冇角

dllm西鑚

讓球半兩球深撚到佢

9.5b咁都冇。。。
紅鑽都玩哂角球旗

屌你老母西鯨半2全2
3x1咁樣斷

成隊有錢收 又唔洗輸波

Fc東京追數 大久保

sor呀
我8.5s都係博有無驚喜
所以我話9.5s 10.5s 6.5 7.5b 一定要入 可惜無機會
另外真係無捻過比客隊入爆我

西鑽同三賤兩隊都俾狗屌

日假嗰90分鐘係村上春樹負責寫架

下盤日
天鵝
大神三分

屌，5串1斷西花

大分三神 半大 超重心

場場開下盤

希望有跟我9.5 10.5 s既巴打有贏
其他 8.5s 4.5s no goal
我都叫大家小注
希望今晚強項德甲英超 西甲幫到大家

抵你咁串

欣b 你有無入角s

比馬

跟咗10.5s cashed

封左先講

9.5s 執返少少 唔使輸咁多

有無人幫我嗌山雅

9.5b 針了

打lol

莫b
幾時派我 帶你贏咁多

蠻王b

又話跟實我

天龍2個12m

夜d 仲係學校

打lol唔叫？

我叫 中左派我

喬蛇冇出9.5b咩？定我自己西眼

小喬唔當我fd子

我地理針撚左啊

3-0

如果我有入一定係入左8.5S

典解

蔚山現代好似要踢亞冠
呢場佢放棄左

不願做人

小喬 今晚睇你頭

原來對696

識買啦

西鑽狗黎

究竟贏錢係咩感覺

一直都8.5 9.5 10.5s

三神FG先啦

只跟左中間
8.5買唔到 針喇~

尾機

考慮緊開唔開tg gp呢
好多人話跟唔到

山雅快入

唔好啦

唔好諗啦 開啦

No

開 我FOLLOW

主客和
FC東京(客隊勝)
1.85
all in

好彩維他奶追和反cup
如果唔係個角大實開唔出

開我即入

Agger 開左波po無人傾
又益cdrom

琴日cash out左13k
如果今晚再上到19k
我派正花 蠻王同我老死 欣b

東京個場似主FG

唔好做下隻西
得閒出下咪算

真係跟唔到 成日上堂 追唔到太多po

正花講得岩

小喬開，想入

我幾時可以做 我老死 花b

咁好喇 聽兩個老死話 唔開

今晚有無手足 ALL IN 熱

比馬又jump

追隨小喬巴派錢都易D

我一直都話自己不是大蛇
有閒$就跟下

日本波全炒

CD ROM 表示 細細個已經聽過流水依個名

你一日可以針幾多次

松本fake goal 之後比人goal

我都好小上tg

東京8.5 b

屌綠草20

受寵若驚

屌 山雅反cup啊屌

正花請振作

日日要我入錢
下
狗會你咁絕

睇埋今晚

勁唔勁架蠻王

不死鳥按屌
唉
我真無運

696唔入比人入

放心 有我係到

叫喬b派you

Fc東京8.5角大到派一個100

町田

lm

留左錢了

綠茵cashed

就我啦

Me

松本反cup

我屌你老母山雅cup我派嘉欣100啊

等6.5大先入

比馬肯吸未 屌你老母

我愛ali~

閪鑽正仆街
閪鑽，696，賤， 比馬

要嗌了

比馬2.5細

好鐘意玩咯 以前用佢掂過鑽一

靠你
我24小時無訓了

太遲

Jump得

我愛波比

咁快針

東京點買好

下盤日
冇乜上盤係開到

我4x1冇場中 單頭比馬又炒....

1c

東京點解會比人禁屌

雅夫人 打撚到你入

東京半大未

比三箭西鑽害到輸左5k

你個名點唔炒呀清

小喬有無天鵝即場角水？

派你同欣b又點話

我呢

比馬快cup

翻身注 首爾

勁

鹿角cup到3球斬手指

Lm 想睇

1:1

大胃 Group仲有冇位？

東京7.5s

696連c pleaseeeeee
松本潤入多球

東京唔入比人入

雅夫人
入波啦賤女人

快入啦東京

696刷到11c pls

不是我谷
無位了 海馬谷黎

FC ccccccc

3點？ 未睇 依家睇

不死鳥cup沒
東京入沒 感國又要針了

勁乜

雀入未

刷啦696 又開追悼會喇

乜都勁

有無師兄好心可以借100比我捱2日 星期一比番佢 尋日一時衝動輸晒 求好心

我熱好勁。所有盤開哂

一齊食飯

賭到咁為咩

0-1東京

696 刷多兩次3連就夠

真係今日我1:0

東京終於入

終於
天台落返來先

入波未啊

但係今日大戰

本日精選笑話：
磐田火力不足葬身鹿島

仆街原來東京白衫

三箭個角大中左唔派錢?

控制注碼ok？
利申學生一時衝動兩千幾分鐘豬曬

一時衝動

我真係唔敢 我都係學生 求好心人

日本波真係屌你老母
紅鑽 比馬正垃圾

天鵝 0:1完場 派500

出黎做野先學賭錢啦

收手啦

生活費就唔好賭啦...

me

生活費都無呢 要捱2日

新潟天鵝 : FC東京
角球數 大 [6.5] 1.68

LM 支持

本日精選笑話：
三箭2:0->2:3
磐田火力不足葬身鹿島

好易賭

得罪你？ 前幾日jer到依家

不死鳥山雅三神比馬入多粒

我要綠字

東驚半大未

派我可以嗎？ 我連生活費都無 如果派我 我星期一可以入番錢比你

按左張八達通佢
買2個大麥包
屋企煲一大煲水

唔好理佢

等今晚熱狗算 死人日假

小喬 天鵝幾時可以入角大？

好似好有經驗

紅礸真垃圾

未入得6.5b都未睇岩

海馬gor gor 。。。

餓兩日當買個教訓啦 體驗下睇中都冇錢買嘅滋味 下次就識控制注碼啦

町田刷角冇回報， 想哭了

How about 6.5s

比馬2.5細頂住唔該

jer左幾日 已經好好態度自問

借俾佢=害左佢
後生仔食少幾日飯冇所謂

東京封？

當交下學費啦，遲d出黎做野賭錢唔識控制注碼就死

東京2c

海馬賣料 有意tg - guskbb

東京封乜

保持通話睇左咁多次都覺得好好睇

你捻下有8.5 7.5 9.5s買 你無買 走去買6.5s
會唔會太傻瓜
所以比我會睇定d 最多賭少場

全南天龍咁撚勁既

jer咩 話你勁都叫JER

東京3c

比馬追和反cup

ching ho ying

PMed又黎

有無折

鹿島鹿角 0-3 磐田山葉 亞冠好波

東京冰封角呀

696仲未比人入

磐田火力不足葬身鹿島

係咪掉轉左呀。。。

松本反Cup

你解釋下你嗰100用黎做乜先

水原三星求你和波

點解輸錢唔問屋企同朋友借
100 求其問frd都有
按左8達通都有50
有約會就推左佢 留係屋企點會餓死。。。

今晚有我熱咩

快啲射

對車仔

東京熱半大

熱車

又好似係，冇真錢玩

比馬你老味和未呀

東京冇時間 開個半大啦

唔想比屋企人知 如果我再拎黎賭就比天收 信不信由你

Fc東京半3全9

不了

召喚我熱fans

Fc首爾派錢？

你收撚皮啦屌你老母
無錢咪撚賭啦
係到做乞兒
你影全樣加身份證咪借100比你囉

問唔到朋友咩 借100都唔得

你會點分配你嗰100
買9個魚扭Bell

Yes ah買哂佢啦

又撚狗

今日全部唔正氣 全部度好買對家就得嫁啦

我借比你啦 比你ac我

比馬 反cup 派我簽名

唔想要

首爾落咁重飛
得唔得呀

比馬2.5細 頂頂佢

首爾

多謝你先 tg講？

乞錢仲要講咁撚多大話真係唔知醜
見撚到都嬲
出街乞啦柒頭皮

比me cup 喇

改名做曹丕啦
贏大錢呀

信馬會

反cup 做叫曹爽

買半主算

唔好煩啦呢度比啦我宜家係馬會

雲達不來梅 盤 點睇

順手戒埋賭

17503289

比馬cup首爾456

頭妹成功

頭妹善心人一定會幫你

有人派大錢比我未

盤神咁撚中意軌
死忠嚟架?

之後既事就交比你地啦

中!伏!了?

韓職全大

派我會轉運負負得正

即角
下半50分鐘前7.5上到兩水 入b
買一注當睇波
另nxt goal 天鵝 平注

東京首爾

收到

Gun

呢場無乜信心 小本可以skip ？多本就玩下

唉

我封你做 吳王

邊個仆街快過我捐錢。。。

GUN

而家落馬會 88

召喚正花

要睇嫁咩

100000%支持熱
情感注

盤王 雲達

比馬呢d垃圾 升咩日職 係日乙比人炒算啦

我轟兩邊回防完全俾熱刺完爆
343缺點

個ac重入唔入到

東京 比馬2.5細頂住

入落馬會戶口咪姐係俾佢再賭

跳樓了
Fc東京-6c

高蛇你唔係咁能蠢呀嘛

首爾贏未

入手了

我蠢既點係咩

首爾個大波臨尾落得好急

應該全場1-2球完

All in了

比馬反cup啦

有6.5，食撚滑?

攻都未攻

場場都完爆咩
會轉戰術既

南華讓一球啦

東京 比馬 2.5細

屁馬反cup 頭十抽1派100

比馬主勝 準備針

im

Fc東京 角呢屌你

東京同比馬開大派100

屍馬。。。

快刷

千葉市原[0] 點睇

Lmmm

1

OK

食屎狗東京

首爾比客禁住屌

比馬CUP 首爾456

比馬 東京2.5細

東京仲未有角
-4呀屌

-5

預幾多角完場?

朴主永無正選 首爾

#kill 2#b b

人妻定勝利船好

垃圾

洗版

天鵝頂到0:1完場 派多200添

集氣

天鵝入

再次留名

留名

好

屁馬連和都和唔到

迫我block9曹操

首爾？

lm集氣

叫肚瀉天鵝算鳩數啦

曹操做乜9

求派起機

拉左5秒-.-

屁馬反cup送$100

0-2東京

我熱必勝 今晚一於拆車

#kill 2#b b #kil

加藤鷹我拉咗成分鐘

拆車啦

肚瀉天鵝

屌quote乜9

屌你老母 東京

屌你 比馬 追和都好呀

屌你老母

Agger

首爾就快頂唔住咁

日本仔我屌你老母

你殘廢牙

係....

支持 無錢買，呢場有錢我都會揀避一避

屌你老母 首爾同我上啊

今日日本波全撚部都下盤,點玩

洗版，見一個block一個

咪quote

比馬都買笑死

好啦

咪撚quote

唔好quote

咪quote啦 見一個block一個 阻住睇po

痴撚線曹操

屌 噴咁撚多火托柒咩

20分鐘追和反cup唔難架

喬sir有冇玩lol

仲quote乜撚

On9個個仲quote

曹操之亂

熱冠不如派我

熱刺角大

邊撚個quote 我block撚哂

喬sir平注NG炒左...重有無心水

跟咗ng天鵝
Jump

苦主

眼花

一齊針

見一個block一個

比D信心自己同隊波

THX 中

有 但唔勁

7.5b

東京俾多粒

東京角又無 ng又無

東京 比馬 2.5細頂實

東京仲係4c

sor
唔玩日職 等晏小小出

Goal

首爾1-0

首爾goallll
1:0

東京快入

OK 等你西甲

首爾1:0

有信心就會嬴

比馬比一粒得唔得

首爾goalllll

sor廠妹 累你豬

七公最落力，想内定七公

首爾頂撚住半主

我再玩日職斬手指

角細gel硬啦 要多4c喎

梗係東京ng啦

想派無得派 東京

7.5-2c

跟了

首爾繼續入

Same here

有無人發現通常射門好多唔入果啲 對面通常就會入

5c

我已經賣樓賣左熱刺贏

買左*

推返順先出啦喬b

日職6.5b -2c

6.5先岩

放棄了。。。。

應該02完場

5C完

有冇人派？

等你再出角大上

熱刺

5C

cccccccccccc

有無人買左比馬

首爾要贏2粒到完場呀

女中

03

比馬 東京 2.5細

召喚連詩雅cccc

0-3東京

千葉市原
不敗

東京goalllll

C呢

4倍 下一隊入球

西京冇買又咁勁

比馬不了

東京同比馬

買唔切 屌

多謝馬會
多謝東京
我個10蚊終於變咗40了

終於有錢買六合彩了

差比馬2粒 集氣就有得派

今晚唔瞓都要睇世紀大戰，我熱由頭入到落尾

巴打 same here

聽日賭馬好過啦有四注

好撚睇無買東京2.5細 係到鳩叫
比馬頂住就有啦

40蚊變6千萬

東京-2c

支持 我要支持熱刺了

支持 睇通宵

ccccc

-2c

頂住6.5s呀

屠蛇你唔買可能有人跟你架wor

射到一地精

今次fatfat了

6000萬再all in 熱刺贏

一場東京豬到得返75蚊

ok

有6000萬我戒賭

首爾goallll
2:0

首爾屌撚住 天鵝冰角

比角未呀
唔係第一次跟就輸呀

變返0

比馬追和都好啦仆街
踢5分鐘咩

買得比馬 差啲輸到仆街

首2-0 半大

追角真係豬死

比馬追和

唔中嗰注冇買
中嗰注有買
屠蛇好尾機

8角都無，屌

1001

角大鵝可以改名了

1001派me100

笑你個7頭

比馬追和今晚唔食飯

開定po未

派我100

⼀